樂視FB抽有線水 網民︰顧掂自己先！

有線電視告急，經常傳出財困的樂視亦在Facebook抽水。樂視在Fb以「有價值嘅嘢 點解要放棄」為題po文，表示︰「風雨飄搖，出現巨大變化真係令人好無奈。呢個時候，要緊守崗位講就易，但做就真係唔容易。你哋一直嘅堅持，守護新聞自由，對 #香港人 係好有價值。就算作為同業，都希望你哋可以渡過難關，因為百花齊放對香港先係一件好事，加油！」不過有網民就留言︰「顧掂自己先」，有人叫樂視注資，唔好得把口，甚至有人指樂視貓哭老鼠，睇嚟今次樂視真係抽錯水啦！

傻仔
抽火水

其實樂視點做到 6,395,768 個讚好

笑撚死，明明自己母公司之前都有問題

買like囉呀哥
唔好咁都要問呀

咁你又放棄亞冠中超？

有個plan 係幾十年
笑9死我

將來通訊局或要規管 OTT 時，大家都未必受惠。